+ category ha ro tosh ajax bezan
+ to ui kolle proje icon hae monaseb bashe
+ callender farsi o import kon to safhe factor ha
+ in web service o ok kon login kone taraf
+ ezafe kardane app ha be safhe avale site vase download
+ factor show / factor show manage
+ factor payment
+ category edit
+ dokme close dorost beshe to product
+ search ro mahsolat bashe
+ safhe report ba query hash
+ api seperate with settings
+ user profile
+ address 
+ payment 
+ dargahe pardakht zarin pal
+ factor ba mahsolatesh
+ breadcrumb bezar
+ on safhe sabade kharid mashtie ke ba barresie hame ja anjam shode o bebin
+ safhe product
+ zoom product
+ features biad
+ gallery product
+ comment bezare
+ vaghti category entekhab kard ajax bezane
+ az ye haddi kamtar bashe natone bezane vase kharid
+ neshon bede be taraf mojodi kam ast	
+ time user login ha bokhore 
+ address bede to profilesh az google map
+ vase foroshgahesh betone logo entekhab kone
+ error ersal nashodan email o ok kon
+ kollan biam to safahat title + description + image o ok konam keywordesh
+ gallery
+ dropzone
+ product gallery edit
+ product features edit
+ mahsolate gheire faal to system gheire faal bokhoran vaghti mian samte user
+ daste bandi ha ro bezar toe navbar
+ authorization check shavad
+ khoroji excel ba factor o mahsolatesh o pardakhthash
+ to tanzimat betone logo o favicon upload kone
+ seeder o ok kon 
+ sms panel o testesh kon ke sms bezane in : login - factor - sms forget
+ page_size + TIME EXPIRE SHODAN AGAHI HA -> in o bayad bezaram to khode panel bezane
+ agahi o zad yaro sms bere barash ke in code shomas
+ notice to users o ok kon ke ham to database save beshe - 
+ ham in ke begim be kia bezane
+ zahere email manteghi bashan
+ sms o email o betone tanzim kone ke che zaman hai bere az toe zaman hae mojod dar system
+ vase message ha database bezan
+ ham in ke notice che moghehai bezane , masalan kharide factor o register
+ ijade bakhshe tagend( zir factor )
+ shipping ha ro bezar toe tagend
+ ijade bakhshe factor_tagend ba pivot bedone column ezafi
+ arzesh afzode o bezar - maliat - raveshae ersal - baste bandi
+ name - description- value- sign- type(darsad,sabet)- status- user_id
+ code takhfif : 
+ 	code - value - type
+ category ha ro tab kon
+ addressesh roe naghshe o neshon bede to safhe factor
+ bezan ke ba tarikh betone search kone
+ factor edit 
+ beshe to virayeshe factor item hae factor ro hazf kard
+ ya beshe ke be itemae toe factor gozinee ezafe kard
+ image ha ro bego az ye ja bekhone (brand baner product user)
+ translation ha ham kollan ghalate to system , migi chikar konam
+ age trans bekham bezaram bayad kolli code bezanam , 
+ benazare man ke bia array o taghir bede
+ slider o besh mosallat sho 
+ 2 ta sliderr baner mikhaim
+ ye slider vase brand ha 
+ 2 ta slider vase mahsolat mikhaim 
+ takhfifa 
+ jadidtarina
+ design on box ha ham ok she ke in gheimat o daran o injorian o ina
+ in mavared ye blade mojaza dashte bashan - 
	+ address- 
	+ carde product
+ tahie seeder vase inha : 1 restoran 2 digital 3 atr 4 holo 5 gilbox
+ on painesh ham brand ha chide beshan
+ to navbar ham ghesmate safahate sabet o ina ham ok beshe
+ safahe sabet ham esmeshon biad onja
+ baner o slider kollan esmesh banere - to safhe asli site handlesh kon
+ baner ->title - description - link - image - status - jaygah :(slider - baner bala - 	)
+ baner ha panelesh ok she
+ code bazaryabi bazaryab
+ kollan hame status ha ro az to system pak kon
+ profile o takmil konam
+ default image ha amaliati beshan to comment o product o user 
+ comment mahsol- name taraf - commentesh - pasokhe modir - taghire vaziat
+ comment toe safhe har mahsol ok beshe
+ like ham beshe kard mahsolat o 
+ har brand be chandta namayandegi dade beshe
+ kollan ye hazfe ax to kolle system bezar
+ kollan on status ha ro ham hame ja check kon ke dar ebtedae kar ham sabt beshe
+ url ha toe hame form ha bayad dorost bashe ba name ya url() bashe
+ url hae image ha to system ok beshan asset beshan
+ category ha ro beshe drag and drop kard
+ kolle sakhtare admin feature ro avaz kon
+ feature ke dare misaze beporse noe in feature chejorie
+ bad toe bakhshe vue js bezan ke in data ro dorost bezare jolo taraf ke por kone
+ address o beshe vaziaatesh o gheire faal kard
+ to users ye field bezar ke betone brand hash o entekhab kone
+ namayande
+ lang o lat ejbari nistesh , nullable bashe
+ key on google map ham deghat kon ke ro bazi damane ha nemiad
+ shahr o ke mikhai entekhab koni ham khodesh bezare , ham tehran bashe
+ navbar o ham okeyesh kon kochiktar beshe
+ navbari ke neveshtam o varede proje kon
+ agahi gallery
+ gorohi agahi bezanim
+ namayeshe sorti ba drag o tree shekl
+ etelaate shahr ha ro kamelan az ye ja copy kon
+ default vase rad shodan agahi 
+ ha besaz ke betone in o bezane
+ mojodi ejbari 
+ ye dokme darim be name virayese sari -
+ ta zad mitone virayesh kone gheimat o takhfif o mojodi o 
+ check kon bebin mishe in crope ratesh sabet bashe
+ kollan vaziate status ha ham vase mahsol ham 
+ category 
+ print az sefaresh o bezar to factor
+ user o beporse mikhai tolani moddat bashi
+ to safhe admin az ye navbare behtar estefade kon
+ agahie gorohi:
	+ dar panele agahi bezan ke to vue age ke in zade bood gheire sim kart barash
	+ advertise o advertise manage o yekish kon ba farghe rad shode ha
	+ 4 ta field berize: price price_type brand noe ghete
	+ bad age zad sim kart bezane: 
		+ operator - number - round ya gheire round - price - price_type
	+ ye list barashon bezar be name namayandegi ha ba in field ha :
		+ 1 ostand - 2 shahr - 3 tel 4 address 5brand_id 6 image_id 7 name 8 description
	+ toe bakhshe feature ha ye field i bezan be name tasir gozar bar gheimat
+ zakhire shodan in taghirat
+ anbar darie 
+ kam kardane mojodi o check kon dorost kar kone
+ baraye proje chizi be esme theme bezar
+ toe seeder ha ye base bezar ye baghie
+ seeder ha on chizai ke base hast o hame daran
+ hamintor seeder setting
+ seeder order o kollan vardar
+ sabeghe kharide in moshtari linkesh ghalate
+ update mahsol o fix kon
+ loadinge nazare ke bazam mahsol bekhaare
+ holo yar
+ description yekam line heightesh bishtar bashe
+ bego to product ke hatman ax bezare jai ke gallery hast khalie alan
	+ ta to sabad zad factor beshe bad ke factor shod dare mire dargah - mojodi kam beshe
	+ resid dar hale barresi on ghad mojodi az product kam beshe
	+ ye system theme ham be system ezafe kon bad ke theme shomare 1 omad bala
	+ error hae safahat o takmil kon ke hame error i blade dashte bashe	
	+ bezan ke hame url hae rout ha ham dorost beshe + route eyne brand 
	+ dastori to system bezan ke config cache kone
	+ dastore migrate o bezar to system 
	+ printe factor
	+ default image bashe to har bakhsh ke axe default on o pass bedim
	+ code takhfif tolid kone
	+ shipping o bakhshe joda barash besaz -> marahele kharid eyne timchesara
	+ sms forget password o ok kon
	+ translate ha ro ok kon
	+ kolle permission ha ro ba translate ye ja bezar
	+ with inputs zade beshe be jae hame on old hai ke zade shode
	+ kollan hame rout ha che admin che css che js o bezar to route() ya url assets
		+ mahalle zakhire file ha ro bebin storage bashe ya public_html
		+ kolle mavarede site o bokon az 1 2 3 ... status ha ro 
		+ moghayese mahsolat o add kon
			+ kharide karbare mehman
			+ bon o gheimate takhfif o tarikhe etmame takhffif o ... liste gheimati
			+ loading khoob jae monaseb vase safhe vue
			+ teste sorat o geometric site
			+ test mobile view google
			+ test sorate google
			webpack minify javascripts and version it and version css
			teste w3validate
			kolle axe ha ro beshon ye address base_url ezafe kone in o bezar step 3
			cdn vase file hae static proje
			kolle url ha o image ha ro bebin url() asset() bashe
			https://www.cloudflare.com/website-optimization/ cdn bezar to proje
			hame http ha ro bokon axios
			error bede age ke status 200 nabood notification bede ba axios
				RSS و feed
				search ba voice to site
					+ chand zabane kardane sakhtaresh
					+ ye bakhshi bezarim ke betone theme o css esh o avaz kone
					chand zabande user takmil beshe
					ijade bot telegram
					systeme backup giri automatic
						ye recommender ham barash benevisam
						system hesabdari bezar to kar
						two step verification
						system ticket zadan
							https://www.google.com/chromebook/switch/ -> sabte sefaresh
							https://www.google.com/chrome/webstore/apps.html -> category
							https://productforums.google.com/forum/#!topic/chrome/Xn6znEdB5OE -> porsesh pasokh
							ye css kolli metronic i chizi mitoni bezari poshte admin

admin:
	+ range product o factor ha
	+ to log hae system bezan ke faghat ye chizai o log kone
	+ ck editor toe description
	+ ckedit version 3 ro bezar to proje 
	+ brand +category +product +article +news +page +baner
	+ filter ro name karbar
	+ sort roe name karbar
	+ code amniatie captcha
	+ user login captcha bekhad
	+ jae captcha az on dastane ke try ziad auth laravele estefade kon
	+ to ferestadan ramze obor faramosh shod baz check kon hack nashim
	+ ye gozine bezar be esme sabeghe kharid vase har karbar
	+ relation products
	+ check kon age tasvir nis bere ye chizi bezare
	+ factor dide nashode o check kon ke bashe to system
	+ shahr ostan o kamel kon
	+ user login o fix kon ke check kone taraf too many zade ya nazade
	+ liste alaghe mandi ha
	+ tagend ha ro dorost konam kollan beshe ijad kard o ...
	+ bad bia o bego ke age ke zad + in field feature ha + on fielde priceo  mojodi o takhfif 
	+ chand gheimati kardan
	+ virayeshe chand gheimati
	+ error aghae koopai
	+ reports nemodar hash
		+ report inhast: 
			+ sefareshat (tedad + majmo gheimat) emroz - in hafte - in mah - majmo
			+ user hae emroz - user hae kol - user hae in hafte - in mah
			+ tedad mahsolate moshahede shode
		+ report jame factor 0 khorde
	+ kollan sakhtare setting o ye baresish kon
	+ to setting betone bege ke in ax o mikham bezaram default
	+ kollan setting o rosh fek kon 
	+ bazi jaha bayad beshe ax gozasht - bazi jaha nabayad betone avazesh kone ,..
		kollan dastresi ha to system kharakie ( sakhtare permisson o doros kon)
		vizhe ha -> ye seri mahsol entekhab mishe , bad title o descrtion besh midi
		pishnahade vizhe
		kolle code hae toe bakhshe admin o be sorate yek function kon
			login with google
			sakhtane ye copy az on item o bezar to kolle proje
			import products with excel
			paginate o addadesh o begir az karbar
				taraf axe upload kard alt begirim azash
				page ->comment faal o gheire faal
				emkane moshahede tamame payment ha dar safhe gozareshat
					sytem mojodie anbar ( notification hengame kam shodan mahsol )

factor:
	+ my factors -> show
	+ manage factors -> show
	+ bakhshe favorit o bezan tamom she
	+ karbar age ke login kard bayad basket id besh assign beshe oni ke to cookie o badam 
	+ cookie pak beshe
	+ sabade kharid akhare kar khali beshe
	+ biad bege age hamon masholate to sabad to factor hast dge nasaze va in sabte avalie
	+ sabt be onvane mehman mitone bezane
	+ bad ke zad mire to safhe address, bad ke addressesh o zad az rosh vase yaro user misazim
	+ age ham zad vorod o sabte sefaresh pasesh bede be safhe login o bego ke bezan
	+ vaghti dari user misazi shomare tekrari zad shomarash o besh -1 ezafe kone
	+ passe taraf shomare telephoneshe
	+ addressesh to akharin factoresh sabt mishe
	+ bad raveshe ersal o mizaram jolosh ke select kone yeki az 3 ta
	+ to in safhe bade address hatman maliat o arzesh afzode o hesab kon bechasboon be tahe factor
	+ bad bego ke raveshe ersal o zad mire ye safhe dge ke tozizh o hazine be factor michasbe
	+ age ham zad pardakhte dar mahal check mikonim ke 1 bar taraf zade bshe
	+ bad ke mire bank ba hamin zarin pal aval test kon
	+ bad ke az bank miad age ke movafagh boode sabadesh khali beshe
	+ age movafagh nabod besh link bedim betone baz bekhare
	+ hala age ke na movaffagh bashe gozine pardakhte mojaddad barash miad 
	+ check kon to safhe pardakht ke akhari factori ke statusesh pardakhte biad barash
	+ bad bia to factor ha bezan ke zir factor ha o bechin to safhe admin/factor va manage
	+ factor o ye blade joda kon kollan
	+ mojodi o kam kone vaghti sefaresh miad az karbar o polesh o mide
	+ neshon dadane zirfactor ha be itemae factor
	+ shipping o ok kon
	+ ham baghie o check kon ke factor sabt mishe:
	+ safhash refresh beshe o notification biad eyne shomal app
	+ vorode mehman
	+ sabad khali she
	+ tekrari sabt nashe
	+ sort with id , price , title ( to factor ?!)
	+ agar mojod nabood natone edame kharid o bokone bezane bere to factor
	+ namojod ha ro kollan neshon nade
	+ progressbar konim on bala ro
	+ edame kharid o ye dokme ham tah bezar
	+ on boxe tozih o vase sefaresh kollan az onja bardar gij konandas
	+ code peigiri ham bede
	+ bad mizane pardakht mire be dargah bank 
	+ tanzimate dargah ham online kone , banke saman o mellat o ok kon - pasargad
	+ bank passargad - mellat - saman o ok kon
		code takhfifesh o begi age dare ke takhfif besh bedi o 
		in code takhfif age dorost bood to database bokonesh used shode
		bad ke code takhfif o zad azash kam beshe 
		alave bar code takhfif bon ezafe kon
			gahi basket delete() nemishe !!!
				on css ke step ha ro neshon mide o begard biar
				+10 o zad barash input bezare
				ye mahsol o betone bezare to save hash ke bad biad o edame bede kharid o bash
	
safhe mahsolat:
	+ a bezan ro kolle on zahere box product
	+ breadcrumb bs jaygozin beshe
	+ mahsol moshabeh
	+ ham to safhe mahsolat features ro biar ham in ke mahsolate moshabeh o biar
	+ safhe mahsol o kamelesh kon to ui site
	+ bakhshe like o favorite o ok kon
	+ favorite karbaran -> like shode ha
	+ toe safhe mahsolat meghdare price o discount price o mojodi o bezar ke betone edit kone
		category mahsolat o besh filter ha ro hame ro ezafe kon
			sort mahsolat ba name o price o new
			sort o group kardane attribute ha
			filter hae safahat o besh order mide o mige kodom o bezarim to filter kodom o nazarim
			search herfei dashte bashim to site
				bakhshe moghayese o rah bendaz 
				panele taide comment
				on bakhshi ke aghae davodi zade az shomareshe makos on o biar to kar
					gheire faal kardane foroshe mahsol !!!
					share dar shabake hae ejtemai
					az elastice search vase search estefade konim

messaging:
	+ subject email o khode system set kone
	forget password email bere
	+ dar hengame sabte name bara taraf email sms bere o email
	dar hengame kharid bara kharidar sms bere o email
	dar hengame kharid barae foroshande sms biad
	factor ham bego ta sabt shod email o sms bere
	faal o gheire faal kardane payam ha ba virayeshe matne payam ha
		zahere email o khoshkel kon
		que kardane sms o email
		khode karbar ham ye gozine dashte bashe ke notification ya email nare
		kollan que kardan o to laravel ok kon
			taraf betone bege ke ozve khabar name basham ya na o khabara barash email beshe
				az rabit mque vase kar estefade kon
